班地產佬多得黑警唔少

以後點賣大西北啲樓。班牛屎佬話黎就黎

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

係新樓盤貼街招話黑社會隨街見人就打

有分有錢藍 同無錢藍
有錢藍有智慧唔會去買元朗樓
最多佢地係無人性
無錢藍無智慧之餘無錢幫元朗買樓